黑警死全家裝修裝修裝修裝修裝修裝修裝修

屌你老母垃圾!!

推

個詞有乜問題？第二個詞又點？定要大劣咁禁晒啲字？